金錢足球利物浦而家後唔後悔無提早買基達？

樓主假鏝

金錢足球利記 我屌你咩

利記點金錢法 基達人地唔放點提早買法

有埋牙達瘋狂搶迫攔截 我地利記會仲屈